尖沙咀反包圍大行動

加連威老道、天文臺道、金巴利道、柯士甸道、漆咸道南

全部要人

1

推

同歸於盡

柯士甸道、覺士道係狗隻增緩位置、斷佢糧草先

佐敦得返E出口，D出囗已射Tg

Pish

準備太子行過嚟

手足不是condom

九龍包圍網

漆咸道北?

推呀